只要成為藍屍 做咩都唔會犯法

放火

非禮
只要成為藍屍 做咩都得
大嗌我係藍屍即可

上水有衝突嘅時候冇人嗌口號，傳媒公眾好容易將焦點轉移落衝突嗰度，畀人印象：冇目標，純發洩

今日沙田記住叫口號，任何時候都要

團結不分化
兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不譴責

讓我地成為藍屍一部分
做黃屍要俾人打
做藍屍就唔同
可以周街打人

肥仔就係我地既榜樣
應多加學習

藍屍係邊

藍絲打人不嬲唔會比香港警察拉, 大量警察護送離開, 再截埋的士走
你睇忠X民團就知

想轉會做藍屍了 福利又好 又可以打人 爽呀

手足勿落單 讓牠們落單

呢段片完全展示咩叫人多已經贏一半

你咁講就唔得喇
警察都要受制於條例
藍屍就唔同 做乜都得
放火 非禮 傷人 仲有專人專車接送
幾爽呀
做乜鬼黃屍 一齊加入藍屍大本營
遲d話唔定仲可以周街搶野
好似以前d日本鬼子咁
見d女係街行 就捉佢黎就地正法

但只有對住同路人先可以肆無忌彈
你良心過得去？

巴打 而家就係要反其道而行
比藍絲更藍
藍到佢地驚 加速事情發生
制造更多話題
唔係點對得住死左個幾位兄弟
琴晚已經差d又死一個